麻煩admin幫手del post (急）

小弟On9咗
喺返工時間開post講公司
俾經理話驚比高層睇到有影響
希望admin幫下手快快脆del咗個post
拜托拜托

得嘅話順手啲埋呢個post

你用自己IG名上連登

推

做咩爆
嚇到即刻再改返

小朋友 今次當買個教訓

搵定下一份pt啦

Gdjdk

你當呢到香討咩

幫你推下 果個post

頂你

pt驚乜鳩